唔反對人沽港完買外幣，但點計日元都好過美金

明既自然會明

香港人加油

今年年頭買左，我而家已經想沽緊d出去

我估有機會去到雙位數

岀年日元一定會升
岀年日本東京奧運
根據過往經驗 主辦國貨幣係主辦前一年既下半年 同年頭會keep住上

等下年奥運

瑞郎vs日圓

要比多d人知

英鎊好過

經濟大蕭條
美國就玩完
點樣都唔會買美金

避險買日元呢個真係ok 既

英鎊遲早跌到同歐元一樣

£平

13$跌到9.5

驚西
誠哥都未驚過

經濟唔好通常yen都升
大家睇路

美金日元都有撳

其實而家冇一個asset真係安全
識玩一定係洗左佢
爽完第時仲可以回味

罷消費

日本仔就係最驚Yen太高，打擊出口，不過某程度我同意奧運之前Yen亦唔會太低，就算呢一刻持有都唔使擔心。

一邊強一邊弱
八二比